人神共憤！譚香文隻狗逼走港大選區素人

【與反自動當選運動朋友的協調結果】

會面剛於今晚結束。
Camille的團隊跟反自動當選運動的朋友，協調一直未能達成共識。

在這風雨飄搖的時候，唯有停止一切內耗，我們才有機會成功擊垮高牆。

我的心願由始至終都很簡單，就是兄弟爬山，必須光復議會！

大學區要贏只可留一個人。因此，

本人，任嘉兒，宣布即時停止一切相關工程。

我很感激在過去日子內蒙受大家的厚愛！我永遠不會忘記這段時間接收到的支持和鼓勵！
但是，對不起！請原諒我，這是我在這個身位上能夠做的最後一件事。

如果兩個人都堅持繼續留低，贏的機會是零。

給反自動當選運動朋友的寄語如下：
歐小姐，請奮力戰鬥到底！
香港人不能夠再輸！
11月請你一定要贏！

辭職積極考慮參選需要很大勇氣。

離開也需要很大勇氣。

在往後的日子，我會換個身份去繼續盡一己綿力去為這個家出一分力。我希望急救傷口處理分享會將會遍地開花。

江湖見！

柒婆落台
派葡萄好柒姨上台 咁香港會變成？
香港特首林鄭月娥「辭職說」的錄音曝光，儘管她立即否認有意辭職，錄音也非港府官員刻意外流，試圖將責任推給北京，但林鄭的澄清無助消除外界揣測，認為她有意與北京可能強力鎮壓「反送中」劃清界線。

香港特首林鄭月娥四日傍晚發表錄影談話，宣佈正式撤回「逃犯條例」修訂草案。（美聯社）

香港特首林鄭月娥四日傍晚發表錄影談話，宣佈正式撤回「逃犯條例」修訂草案。（美聯社）

暗示想請辭 卻受制北京

香港中文大學政治學高級講師蔡子強指出，「政府可能在近期動用緊急法」，「林鄭亟欲藉由暗示她因受北京侷限，沒有太大迴旋空間，來洗刷自己的清白」。以林鄭長期在官僚體系任職的經驗，應該早就預期到私下談話有外洩風險，導致北京質疑她的忠誠度、民眾認為港府已失去管治意願等負面效應，但她仍選擇做此發言，「因為她現在已身陷絕境」。

南華早報引述接近港府的消息人士說法，林鄭之所以沒請辭，是出於對香港的責任，而非北京拒絕；港府也非已無意治理；北京非常瞭解林鄭的誠信和能力，「中央政府不會根據幾句談話就評斷特首的忠誠，北京一向全力支持她平息亂局」。紐約時報引述北京半官方諮詢組織「全國港澳研究會」副會長劉兆佳的說法，一旦事件結束，港府領導團隊或許會人事洗牌，「若現在改組，在北京眼中將是象徵軟弱，可能帶來更多動亂」。

不過，林鄭辭職的一大障礙是沒有明顯的接班人。紐時指出，香港主權移交以來，北京欽點的特首人選，都是強烈親中的商界領袖和長期擔任公職的政治溫和派交替，林鄭屬於後者，因此繼任者可能是親中派商界領袖。迄今，北京屬意人選是現任財政司長陳茂波，但他缺乏處理群眾事務經驗；另一商界人選是行政會議召集人、亞洲金融集團和亞洲保險公司總裁陳智思，但他堅稱無意放棄事業。

但若跳脫前述模式，目前就有至少六名人選：現任政務司長張建宗，他將在林鄭獲准下台後，擔任看守行政長官；現任商務經濟發展局局長邱騰華，但他表明無意願接班。前政務司長唐英年、前財長曾俊華，以及現任金融管理局局長陳德霖的民意支持度都不低，但三人都缺乏北京人脈，難以雀屏中選。另外一個可能人選，則是「建制派」新民黨主席葉劉淑儀，她是建制派中少數有機會靠直選而非功能組別提名就當選立法會議員的政治人物，此前也擔任過港府保安局、入出境事務處等單位首長。

譚香文隻狗咪歐頌賢

夾硬搶區

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

推

屌
白鴿同譚香文不得好死

譚香文

譚香文好似喺第二區已經係咁架啦喎

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

譚香文其實係唔係假民主派

屌你老母 譚香文出九區之前有六區都撞

佢幾時係民主派

唔係民主派就唔洗同佢協調啦

蚊香蛙

Push

政治投機者
1 會計界功能組別
為咗可以連任，反對當年既政改（鄭大奸爆料譚香文係當年單丁叛變議員之一，但唔夠票作罷，所以根本冇政治理念無關）

2. 加入公民黨，連任失敗
輸比陳健波，連任失敗以與公民黨理念不同為由退黨

３. 加入人民力量
2015年人民力量式微，不以人民力量牌頭出戰區議會，在立會選舉前退出。

政治本來就是分分合合，但譚香文動機永遠只是「選舉」

屌

譚香文幾時先可以收皮

突破盲腸

寶馬山

屌佢老母撞區二人組，左邊撞寶馬山右邊撞大學

根本司馬昭之心路人皆見

個組織叫反自動當選聯盟，唔係搶區聯盟

都已經有人落大學區，落區又要早過你，你譚香文係都要爭贏佢做乜呀？係咪下年想選超級區議會呀？

大學區顧名思義大把同香港大學有關聯嘅人住喺度。任嘉兒係港大人，你歐頌賢唔係呀。

毫無自知之明，劣幣驅逐良幣，收皮啦

譚香文真正相由心生

原來重有實緊山都比逼緊

UST人就選返西貢北啦
果邊個仔仔又靚仔

條撚樣仲掛撚住選舉
日日係鑽石山站廢up

唔該已經落區嘅人企硬
唔好俾呢啲投機份子有機可乘

屌，寶馬山個素人本來有機會架

譚香文已經唔係第一區做埋d仆街野想迫走其他人
講到好大義反自動當選，但明明有其他人非建制人多人支持，佢下面d代表仲瀨死唔走

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

屌你老母淨係睇個樣都知道譚香文嗰邊收皮啦

屌你老母譚香文
射落海都唔比佢

譚香文啲人係咁撞人區
好明顯係度𠝹票

一路反對分化
但一定要屌走投機分子

落區又慢過人 campaign 又做得差過人 憑咩趕走人 cls

灣仔係咪又關呢班人事?

唔關事，係楊雪盈

佢哋班友連一張橫額都未掛過，一張傳單都未派過，憑乜趕走人？

垃圾

曉麗區 譚香文隻狗都係同當地素人撞區
但係素人佢利用開居民大會投票方式打走左譚隻狗隻狗話會退選

任嘉兒護士姐姐可以去 張敏峰個page都參考下點贏呢d濕鳩小人

得罪講句 素人年輕有活力 譚個邊個個見到都唔想投 又懶又無heart 啱啱上去佢facebook 仲見到佢delete 人message

真係純粹收割反送中啲政治票 好狗

歐頌賢你返去你個西貢啦
西貢無啦啦走過黎hku，你無病呀

冇記錯係撞左5個區 趕走左幾多人就唔知

唔好因為隻老肥閪走啦

原本呢個候選人形象咁好又多人支持
點解要讓
企硬啦，人善被人欺

又係譚香文

屌 譚香文邊投得落呀

拿，譚香文我接受到

佢隻狗真係甩皮甩骨

譚香文wo 真心咩🤮🤮🤮🤮

屌啊係咪on9

大台依件事真係永遠唔可以係香港存在

第一more
個時target 幾個單拖既我知 咩大舊石個啲 但佢係判變左？

係 佢琴曰個post啲日子全部冇price

歐頌賢喎，ET咁

Prove..

屌你老味做乜撚野成班空降自己區，係咪on撚鳩？

傳聞反自用唔退就搞埋觀龍去威脅人退

寶馬山隨時搞埋城市花園同炮台山

屌 退乜選 同佢死過啦
呢啲假泛民 選舉投機者食屎啦

【辭任曉麗社區幹事聲明】

近期得知曉麗街坊對我落服務有不少意見及誤解，下文將簡單描述事情始末，務求水落石出。

本人雖為譚香文議員助理，但沒有任何政黨聯繫，只屬素人一位。因經驗尚淺，在很多事情上均出現錯漏，現向各位致歉，往後我更要虛心學習。

管理Facebook專頁方面，因管理團隊中有不同取態，以致各人行為、判斷各有不同，無一致共識。作為最終負責人，本人未有盡責，將事件發酵及令人誤會，實難辭其咎。

香港正值風雨飄搖之際，本人當初落區只欲為香港，以及區內居民出一分力，以另一方式進行抗爭。本人亦認同「反自動當選運動」之理念，故空降曉麗，欲踢走建制派，一切從心出發，至今初心不變。

落區一週後，突知張敏峯團隊亦有意於曉麗服務，深感愕然。其後與張敏峯約定8月25日召開居民大會，進行初選，但及後考慮到建制派會從中作梗，而本人亦多番嘗試聯絡張敏峯重新商議有關事情未果，故單方面推翻協調結果，令人覺得出爾反爾，本人應負上全責。

經多番思量後，本人決定辭任曉麗社區幹事。

本人現對支持者，以及曾協助我的人士致歉，辭任一事或令眾人失望。本人亦要對曾批評我者致謝，因為你們的批評令我進步。同時希望支持我的選民，繼續全力支持民主派，讓我們能「重奪議會，還席於民」。

張隆
2019年8月25日

佢出9個人 計埋寶馬山撞左6區
反白？邊忽白呀

我諗唔止9個人咁少
一定重有貨去炸人

真定假

反正歐都落咗區 答立場又答到1999
不如做偽建制𠝹對家票啦
又有得選 大學妹妹又有得贏

原來ching已經出咗po講

cls
觀龍嗰邊都係港大素人出戰
譚香文見人哋後生啲就玩威脅

個反自動當選運動反到咁撚鬼
區區都係出嚟撞素人
又想搞大台？

又係呢條仆街

當仁不讓
如果你有睇Post唔該咪退選

可以搞個地區投票睇下大家投邊個咪知

推！任嘉兒應該企硬唔退選 撤回退選聲明 相信大部分人都支持你

歐嗰邊想選俾佢繼續選 經過咁多次選舉 香港人已經學精識得玩棄保 佢鎅唔到幾多票
如果最後民調低過佢 到時先棄選過票俾佢都唔遲
不過無咩可能發生

屌返走隻蚊香啦

張敏峯有料到 開居民大會
建制派監警會蘇麗珍唔妥佢
管理處又沖出嚟強烈譴責住客

搞左個公關大頭佛要出通告道歉

睇樣都知唔係好人

又係呢隻死仆街蛙
做乜可以咁撚惡逼走咁多人
歐頌賢個樣返火星啦屌你

譚香文檔野啲人唔知點解個個甩皮甩骨

佢從來唔係泛民

正常人唔會埋去架嘛

任小姐又真係可以同咁多立法會議員聯名掛banner喎

你而家得唔得先

任小姐有無政黨背景？

唔好再令香港人含撚投票

你地係想出嚟選 就信自己 信香港人

要投啲仆街，不如射落海

咪撚再雷動乜乜乜
總之有理念就出嚟

反正泛民都唔一定全部同路人

屌。。。以為佢咁有心真係淨係去自動當選選區

唔好放棄
有乜理由要早黎既讓俾個遲黎
唔好再俾人利用香港人既善良
要退就佢退！

屌你個名就叫反自動當選，但就不停空降落有人既選區做乜9,大撚把區無人選你唔去，正仆街

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

?
司馬昭之心啦 咁都投？

我唔該你唔好退選
大家都會知道要投邊個

寶馬山佢搵個師奶撞個大律師呀

唔投🙈🙈🙈🙈
但譚香文真係好樣過隻死ET

個師奶Mark未有固定選區
果一帶都有危機

落左寶馬山喇，今晚第一次見佢落街站

協調=讓路.

呢個時候仲諗選舉, 真大台寧願輸都唔想比餅碎你地.

但城花仇小姐都試過上到寶馬山

果幾區連住真係驚佢彈弓手

仆街譚香文整班𠝹票黨出嚟

可以推到任嘉兒睇到嘛？
唔撚洗理隻ET喎。ET去十八鄉西啦。

我地應該全力支持任嘉兒

又係呢班政治投機撚

任嘉兒可唔可以再選返

冇人想益班政治投機撚

譚香文不嬲信唔過
你搞白區都算數，咁樣空降黎撞人仲要唔止一區
你唔好以為連登仔唔敢同你攬炒啦
你唔收手就一票不投你個堆反自動當選運動

癡線 咩事

出返黎plz

班撚樣都係想收割
改名做返素人當選聯盟好撚過啦

反自動班仆街幾時先肯收皮

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

1個月前已經有人講

生人霸死地，話有人選，隔左好耐先出人

譚香文不嬲政治投機者

有冇得叫返比人逼走個D留返底呀,佢地走左我地又唔想投留個個,屌個個白票咩

衰撚過民賤聯b隊

冇必要退出，選民眼睛係雪亮，知道邊個真係做實事，邊個只係想要個位，協調唔到咪大家公平競爭囉，不過唔好再講到自己咁正義係反自動當選，明明係有心𠝹票

pish

任嘉兒當選機會高咁多點解要讓
仲有哂泛民加持
躝啦譚香文

屌退乜撚

根本個姓歐既連保證金都唔會攞得番
咁遲空降無人會投佢
你走左咪益個陳捷貴
唔走既就算有歐係度都有機會贏

死開啦熱狗

上面有ching話好似反自動班人威脅話camille唔走就會搞觀龍區另一位港大幫梁晃唯

咪由得佢
根本呢d人100票都攞唔到
驚得幾多

同民主黨合作都算,仲要同俾林鄭收買咗嘅葉建源合作...仲同我講係素人??不了

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

任嘉兒

希望推到camille出嚟解話退選決定

如果反自動當選班人真係搞埋晒呢啲手段嘅話公眾一定唔會放過佢哋，唔洗怕譚香文㗎

咪照同佢選囉
有乜理由個熱門要讓比個大冷門
個仲要佢唔選都唔會投比歐

講真，同佢鬥啦。聽過好多次譚香文搞泛民

係囉其實譚香文一早已經同泛民鬧不和走咗，可惜好多人都仲俾佢呃咗以為係同路人

呢啲仆街同建制分別只係差未必全部都支持政府，但會呃泛民票。都係仆街

cls 反自動當選運動?
亂鳩咁黎

借banner位咋喎

如果真係民主黨出身就唔會俾譚香文搞到退選啦

Pish

睇任小姐facebook,先知佢會左選舉辭埋份工
btw,個人認為2人都係岩岩落區,好難話邊個表現比較好,宜家仲有時間,搞埋初選先決定都未遲
不過任小姐後生d,形象較好,而且又係果區地膽,應該勝算會高d

push

要去佢地fb page屌柒佢地

屌到班人岀黎解畫

幫手下呢到屌柒佢哋

唔好讓！
對方唔係民主派人
俾佢選到會害左居民同市民

素人？泛民又想呃鳩人？

護士姐姐好似真係素人嚟
純粹借議員banner位
同埋如果係政黨出身就唔洗退選讓俾譚香文

重新考慮出番選啦好嘛?

之前觀塘已經係咁，佢班人撞區又怕輸
本身話初選之後反口最後居民炮轟之下願意退選

屌佢老母死肥婆出年又想出嚟界票，喺到插地區莊腳

反自動當選 但又安排人去啲唔係自動當選嘅區 on99

譚香文＝鬼

政棍的嘴面

大敵當前仲喺度內鬥，你叫我點信得過泛民

仆佢個街
打電話去佢辦事處屌爆佢

點解要選前自己友鬥左先 唔係去挑建制 唔好讓

有無諗過除左阻自動當選 仲可以派人扮建制割票

佢目的係反自動，咁既然有素人率先落左場，點解仲要同素人爭？而唔係派人去其他區？

點解係素人妥協，佢就大撚晒？

質問佢，再叫佢走、嘔返個位出黎，如果死都唔走，咁已經現形

根據往績，譚婆係信唔過

個page做乜鳩係咁share tony choi，攪手?

譚香文係泛民咩

譚香文係得 一早得左
明知係廢 重俾佢玩
輸能硬啊佢

tony choi係反自動大旗手,條友認左

純粹講相頭同做區先, 護士姐姐勝算高過巫妖

老女人係大陸有生意,中共一cut回鄉卡一定跪

條友個底好撚花喎

聲援護士姐姐

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

屌 依個組織好鬼

譚香文係鬼是常識吧

認佢老母
又想攪埋呢啲野
重有啲區未有人去，做乜唔撚去

睇錯譚文豪

上次喺曉麗已經係咁
應承咗人地初選 之後怕輸反口
仲想屈人係建制派

成班人鬼撚到

唔好退，開個居民大會做初選

初選都唔使做

企硬

歐走狗係都要撞區到時狙擊佢

我係熱狗？你老母係狗呀生滋閪

本住攬炒的精神
撞返譚香文個鑽石山有無得諗

無錯，而家係白區

建制隱藏既暗手派大量鬼搶區了

心諗如果佢派鬼鎅晒上屆堆素人就PK了

黃子健
徐子見
黃學禮
楊雪盈

ETC

又係大局撚以大局為重呢句真係難聽過粗口
明明已經有素人行出嚟選，都要空降以「協調」之名逼走人哋，所作所為根本係欺善怕惡
佢哋口中所謂大局，係佢哋自己圍內嘅大局，並唔係香港人嘅大局呀
咁樣使橫手法，投佢同投建制有咩分別？
任小姐真係唔好理佢哋，撤回退選公告，留守自己嘅位置啦

唔係內鬥，係有建制走狗扮泛民

邊撚個局大呀？

果隻死ET連影都唔見

有咩大局？佢種票呀？

無錯
只要仼小姐堅持參選
一定大把人幫你

一票不投譚香文

一票不投譚香文

點樣可以踢佢走

區選輸幾區冇乜野,一票不投譚香文啲人

仆街 呢啲就叫人血饅頭收割成果喇

Respect

歐頌賢低能架

開Post屌人地個街霸背囊係雜物

回收桶有樽click實都話係社區問題搵食環

你去推一推塊簾咪會跌返落個箱到囉

痴撚線

屌 聽朋友講 蚊香炒咗佢條靚 因為果後生仔唔聽蚊香嘅指示

建制連嚮花盤執到個波都叫做政績

唔係屈唔屈 好似有居民擔心人身安全
驚比人斬 你知觀塘幾多廢老

搵人走去填鑽石山個白區

條八婆根本就係機會主義

PM班真素人

下 佢唔係泛民 就唔使讓比佢啦
當佢建制啦 點會讓比建制

請埋鄭家富同阿基呢D「界」票高手出來開選舉講座
我留咗句專業界票講座俾佢Delete comment仲block埋
成個所有反自動當選聯盟都係仆街來,要做d嘢唔可以再俾呢d人食政治飯食得咁開心

唔撚讓啦屌

agger 樣都靚十倍啦

希望任嘉兒係以退為進啦
冇理由啱啱換完新banner 就即刻退

有無人諗住去探下譚議員？

去Fb留言迫佢回應

見到譚香文三隻字都知一定唔係好嘢

譚香文,
九龍東立法會次次搞局

屌 唔撚讓呀

依家係親白鴿素人俾譚香文迫走喎

出番嚟同佢爭啦

去譚香文Fb到留言鬧
相信效果更佳

係港島區兩個泛民議員都撐包括白鴿許智峰
睇fb見到區諾軒有like張秀賢個po

任 有民主黨撐 點解會敗走

佢地都撐任嘉兒

搞地區投票！！！唔好認輸
試佢地個個底牌！

搞初選啦 ！！！唔好退呀

DIU唔好比譚香文果啲上
年長一輩果啲話佢同建制冇分別
好多人都唔中意!
唔好啊
咁同建制令哂啲票一樣
唔好咁傻!!

同我即刻去佢地FB屌到盡

屌你點解要怕條肥婆，唔選點知一定輸？

一票不投毆頌賢

任嘉兒個樣好sweet

可能比人要脅呢

肥閪同整容人造人有乜做唔出

各位巴打絲打玩大佢
唔可以畀譚香文奸計得逞
谭香文係建制派

所羅門王2個母親的故事
邊個真係為香港人好好清楚

快D一齊去譚香文、毆頌賢FB留言

食屎啦死建制狗

推 dllm 譚香文

師兄有讀寫障礙？

如果任嘉兒真係唔選，各位大學選民一定要同譚香文攬炒！

唔敢打狗不如打柒左依班鬼先

你地係到推有撚用 去佢fb 叫佢繼續選啦

留意返，唔止區1個，仲有第2邊
呢班人咩意圖好明顯啦

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

一票不投反自動當選候選人
譚香文仆街啦

張敏峯有料 呢個要推

攬炒囉 我地成個香港都唔怕輸
會驚你搶人個幾個區選名額？

有無人可以整合譚香文啲野？
等我落去見到佢就屌佢一獲

拉隊屌鳩佢，泛民正食屎狗

譚老婦又出黎搞局！要全力揭開譚香文的獨裁手段

成個團隊係教材級
識玩架

願聞其詳

譚香文派左呢個去搞寶馬山個素人啊

希望譚香文以大局為重主動退選

洗眼

嚇死

大學區就係嫌陳捷貴太老爭住換走佢

點知又嚟多個整容阿嬸

譚香文紅底 做咩要比佢

譚香文呢啲抽水狗

通告：【拯救護士妹妹任嘉兒！】譚香文𠝹票聯盟即日起全歸類為非民主派

其實你有無聽過個故事？
係講2個人都應係一個BB嘅媽媽
所羅門王話要分開BB畀佢地
終於真母親怕傷害BB而放手
所羅門王就知道邊個先係愛BB

譚香文同民主黨都係50步笑100步
不用分那麼細

所以咪話你死建制狗

而家放手果個係比人逼呀傻閪

佢自己個po話為大局囉好嗎？

終於係呢個真阿媽拎返個B嘛

咁盟塞嘅你

好心你P牌狗就講直接啲。

而家邊個真係愛香港一睇就睇得出
強烈譴責反自動出嚟收割

一票不投譚香文及其組織
素人唔好退縮

直接搞初選 俾當區市民決定邊個出來選好過而家係到嘈

支持素人小姐姐

Sorry，嬲得滯眼大睇過龍

真心道歉

切腹啦

吓，咁你唔明又唔search
唔識又話人都係我錯？

好似你似廢老藍絲多D囉

👍🏻👍🏻👍🏻🙂🙂🙂

cls
歐頌賢仲出po幸災樂禍

聲討到佢收皮

條友真係cheap到暈！

譚香文之前係自己屋苑奶咁大獲嘢仲霸住個位 照選啦佢輸硬

譚香文呢D咁食古不化嘅人點解仲做到區議員

agger
寧願攬炒！

收皮啦, 無啦啦講咩斬人?
D居民要求照搞大會咖
唔知實情唔好亂吹風啦,一陣比人屌你係譚狗既人就唔好啦
利:曉麗選民, 有份追擊

反自動當選割得咁快?明明TONY CHOI有出席會議啵

就大學選區事項之回應：
本運動成立之初目的在於阻止建制派自動當選，重奪區議會控制權。本運動發起人對於多次因本運動各項溝通問題，撞區問題等等深表歉意。本運動作為民間發起的一項運動一直受到各方關注，對於各項處理失當在此作出最誠懇的道歉。
本運動原意為戴耀廷教授的風雲計畫，旨在為民主派爭取區議會最多的議席。本運動旨在定立一平台支持一些素人參選。我們的發起人也曾多次公開表明希望支持年青人優先參與。
反自動當選運動大學選區的歐頌賢小姐向本運動報名參選。我們後來發現大學區已有由民主派支持出選的任小姐參選。我們曾在區諾軒議員的協助下和任小姐見面。基於上述各項原則，我們認為任小姐更適合出選大學選區。我們曾經勸喻歐頌賢小姐退選讓位給任小姐，但歐頌賢小姐拒絕了我們的建議。我們已表明我們傾向支持任小姐出選大學選區，並會提供一切可行的支援。
其後，歐頌賢小姐自行聯絡了立法會議員許智峯。我們無從阻止歐小姐的任何決定。
我們其後得悉，於2019年9月5日晚上，在許智峯議員出席的場合下，歐頌賢小姐和另一位有意參選人任小姐進行了會面，會後任小姐宣布停止工程。我們無法理解當中發生何事。我們並無任何代表出席當晚會議，只在於事後得悉上述情況。
我們認為歐頌賢小姐的處理手法失當，有違我們平台“反自動當選“的原意，也違反了我們支持年青人優先的想法。我們認為我們無法繼續支持歐頌賢小姐出選。
基於以上各項原則，我們很希望任小姐能從新考慮參選決定，讓選民能作出選擇。
對於引起以上各項混亂，我們深表歉意！！
希望各位民主的支持者，同路人不要受到影響，繼續重奪區議會。

原來任小姐唔知乜原因自己走呀？

唔知乜原因通常咪比人恐嚇

反自動諗住割蓆就當冇事？!
香港人唔會俾你呃到

【割蓆】「反自動當選運動」為求自保極速割蓆卸膊

其實我都唔明點解成日有撞區爭議? 以向民動報名先後去分咪得囉
邊個有心做嗰區既 盡快向民動報名 咁咪分到邊個落區先, 邊個明知嗰區已經有素人做緊 都要照落去 就係故事搞撞區囉

From譚香文

「反自動當選運動」所屬區已全數完成協調

當日成立「反自動當選運動」的初衷只係喚起市民關注，唔好希望俾建制派自動當選。結果係廣大市民的努力下，目前已經好成功，除咗部份鄉郊區外，基本上已經填滿、甚至出現撞區的情況。係目前各個平台都努力派人的情況下，出現撞區實在所難免。

基於「反自動當選運動」與各個不同平台互不從屬的平等情況下，我們無權、亦無意協調誰人出選，又或是強求我們名下的成員必然出選。我們作為其中一個平台，我們一直與其他選舉平台﹙如連登﹚保持聯繫，力圖避免撞區。當然，有部份選區因為溝通問題，而出現撞區，我們亦只能盡力安排見面協調。但協調能否順利，往往視乎有意參選者雙方的決定，作為平台角色始終受到法例限制，在協調過程中充其量只能提供建議，退與不退真係好視乎有意參選者的決定。

所以，我們一直以來避免主動攻擊任何平台或人士，希望大家本着對抗建制派的初衷，在和平的情況下完成協調工作。目前「反自動當選運動」所負責區域，已經全數解決有關協調問題。至於早前出現撞區的區域，我們的參選人或主動停止工作，或選擇退出本組織。這意味本運動的協調工作已經全數完成，我們亦衷心希望其他平台及團隊能儘快解決撞區問題，並放下彼此成見，勿自亂陣腳，全力為11月底硬仗準備。

希望11月24日區議會選舉後，各區均由民主派議員，同市民相見。

香港人加油！

（有關早前撞區最終結果）
鳳凰：鄭詩陶已於八月開始停止地區服務
曉麗：張隆於8月25日宣布辭任曉麗社區幹事
寶馬山、盛福、大學三區成員已退出「反自動當選運動」

佢啲手下走晒？

即係拍拍蘿友走

譚香文搞局揚左至話收手

反自收手渣

但堆老餅重霸住個區

明收暗控呀呢啲叫

姐係 嗰5區撞區都解決晒?